砌機LIST 求指點

CPU
-Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1550

主機板
-MSI B250M PRO-VDH
$690

顯示卡
-MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 6GB
$2400

RAM
-Kingston, DDR4-2400, CL15, 16GB(2x8GB), HyperX FURY(HX424C15FB2K2/16)
$970

火牛
舊電腦果個 Cooler Master 550W

HDD
-舊電腦有 1TB

SSD
-唔熟SSD 巴打介紹下 240/256 GB 唔洗咁貴

機箱
-Corsair Carbide 400C ATX Mid Tower Case
$800
呢個CASE係網上見到 幾靚同走線都方便

光碟機
-ASUS 24x DVD Writer
$138

buget預7000到
主要用黎打機 玩黑沙 LOL CSGO
遲下會拎黎寫program 整影片

其他需要改善即管指點

你隻機箱冇5.25吋位，用唔到DVD ROM，一係轉外置
SSD用intel 600P
其他冇問題

靚仔機箱，Sharkoon S25-W都ok
有DVD位

沒用過外置
ASUS SDRW-08D2S-U LITE 呢隻ok?

是但，應該分別唔大
有幾何會用DVD

好

CPU轉Ryzen 7 1700,底板轉B350
降顯示卡到RX470

用i5玩黑沙有少少唔夠用，一係上i7一係用ryzen

我都怕i5唔夠 但i7又會過預算

放心，i7-7700K都超樣會drop fps去到4X

佢一日未搞好個優化用咩都假

利申:都建議i7

照

咁要再考慮下buget先
i7係咪

一次過貴少少砌好d 都廢事玩一排又要換